BNO 必須平權

仲有得上網就簽左佢

Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship

【突發】史上首次！超過55位 英國議員 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發動跨黨聯署！

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

pish

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

行動啊推俾美國國會! 快推。
美國記者 Suzanne Sataline 被狗打, 禁錮, 恐嚇

借位, 唔該巴打
國際線

pish!

身邊大量bno港豬 真係支持唔落

之前已經簽左一次，話唔會變，簽多一次，會有改變？
唔好意思，失敗主義。。。

其平權撚呢啲時候出嚟好仆街。屌你而家前線有幾多個夠23歲？

出面打生打死既無BNO，平權同佢地一啲關係都無

而家出黎BNO平權係cap前線水，自撚私

推

幫推
有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

算吧啦，上次都斬釘截鐵咁拒絕咗

我都唔會再簽SOR

Push

「緊急」要草船借箭啊！！！

Pish

睇咗89年倪匡《今夜不設防》講野，重復如下：
BNO 友除咗申請英國國籍外不如向英國買番個荒島住。
以色列立國都係始於買地。
這似乎更有可行性，大家傾下。

我都想有 之前都簽左
不過你當人大英帝國
人地又會點睇你 最多出份聲明支持下你
真係要bno 平權...過多幾十年差唔多無人有個時...
可能會平權的
英國依家自己都大把野煩 邊得閒理呢種事

唔好灰心 要繼續堅持

班BNO人真係痴撚線 做咩搞美國

簽個名都懶 仲講條春咩

推呀

一來上次人哋都reject咗唔會俾
二來英國自己都搞唔掂
再者，英國一直都係向錢向利益出發
例子係交易所收購倫交所，英國佬講啲乜

利申: BNO holder

支持爭取
1. BNO有延續，讓BNO持有人的配偶及其子女申請
2.居英權

國會覆左上次個聯署啦咩？
政府就不嬲都係copy 返court 既判決 三權分立之後英國政府係做執行，立法係國會果邊既事

bump

Sign Please

父母有可以傳一代
傳唔到仲有嫁娶救手足大法

呢啲交返俾神獸啦

究竟要簽幾多次

你真係唔識架喎？！
而加啲BNO升級到BC
係可以傳一代
即係大量97後，00後，10後，甚至部分20後都會獲得BC
你明唔明呀？！

用下腦啦屌你老母冷氣軍師
如果平到權 拎BC嘅手足比狗咬就已經將件事升級做外交層面 英國到時冇得再扮睇唔到呀 另外你冇上過前線就咪撚嘈啦 比人拉果班手足 好多都廿頭到廿尾呀 大部分都過廿三歲呀 咪撚下下紅色大字衝出黎柒啦

冇都幫推

push

英國戰線我覺得可以放棄，佢地而家根本就Brits being Brits， 根本就唔想理呢件事

反對嘅問下自己，共產黨會唔會想你班BNO變BC呀？
唔想呀嘛
咁共產黨唔想嘅嘢我哋應唔應該做呀？

港島人 being British claim返港島九龍返嚟有乜問題

敵人反對嘅...

我要見到港島有米字旗海

支持

咁咪棧令英國人憎我哋。。。

要UK citizens啵

光復香港，時代革命

英國咪話唔撚會囉
算撚數啦

幫推

人地唔俾咪算囉俾返D專嚴自己

人地真係理撚得我地

up

我全家都冇bno仲要住新界都幫手寫信俾英國議員 其實反應唔係真係咁差 大家唔好咁失敗主義好冇？你自己既野都唔爭取一定係失敗啦

之前個前四圍push得咁辛苦終於勉強簽
結果英國就一盤冷水潑過黎 連留一線既餘地都唔肯回應
想唔心灰意冷先奇

Btw 我有簽的 我亦都讚成繼續簽 煩鳩班英國佬都好
但我唔認為屌9佢地縮骨係有錯 已經去到今日既地步都仲咁縮

備忘錄根本就唔係一定要跟
英國係到扮哂野唔俾bno平權

放棄英國

完

（突發）英國戰線急入

有希望啦，幫手啊~

次要，但都要做

簽咗未？

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC

無bno 點解要幫

咁你老豆老母有咪可以帶埋你去

但你老豆老母都無，咁你唔幫又無咩理由說服到你

香港人各自努力，都希望大家一齊互相幫助...

就算平到權，只係希望英國幫住係香港既公民係國際上發聲。加上真係香港土生土長既香港人，又有幾多個真係平到權之後唔留戀咁走....

推爆佢

講真就算變唔倒bc
我覺得bno 最少都應該同其他歐盟護照睇齊
明明香港人高質過東歐啲人咁多
但待遇仲差過佢地

歐盟 英聯邦

魚蛋論
香港人離唔開自私
我無你都要無

『薪火post』BNO續期資訊(68) 佛系續期

我答你，大撚把大過23

Push
移得民唔代表唔繼續關心香港，睇吓今次海外港人發起嘅活動就知

人哋開緊工抹黑BNO 勿認真

我真心覺得香港BNO Holder要成立一個政黨

冇bno表示關我撚事

已經輸過一次
話唔會贏
輸多一次
會有改變？

朋友，人生點止輸一次，人定勝天呀
輸一次唔代表永遠輸，簽多次唔代表唔會無

另外，個人認為
平權唔係話福利與否，而係要拉起英國自由民主，同極權主意的對撞

英國不知幾想係香港吸人財同資金，只係未係時候要同中共打對台

所以，要keep 住依條線浮面

唔浪費你幾多時間，簽左先啦

我80後

成班bno撚好似毒撚咁

人哋都你哋拒絕兩次啦

真係唔知醜

唔知英國人會唔會反對有冇人知當地人點睇
有冇每日百五個嗰種感受

我屌你老母啦
前線有好撚多都廿幾歳架

日落廢國

[澳洲聯署] 將BN(O)納入未來與英國嘅Freedom of Movement

日落

Block哂班世代分化五毛
支持bno平權=唔幫年青人？
咩邏輯

p牌

then?呢樣野唔會影響到你既幻想

我淨係知你打擊緊其他手足對英國嘅信心

死番上支那啦支那人，大把BNO人做前線，你條支那仔就扮手足搞分化

再簽咪再簽
1分鐘搞惦
就算得1%機會都會簽

利申：剛剛已簽

加油勿灰心

多謝手足

冇錯，所以支那啱你啲支那人多啲，幾時搬上去住? 定係已經住緊?

以上圖片中人為連登入面嘅反英勢力真面目所有潑冷水嘅均為支那人

我打擊?
係人地英國自己回應話唔撚理的

反正中國澳洲之後就中國英國
自己賣埋5g出去，團聚不是夢

人哋英國 滾出連登啦支那種

自己跟唔貼又搵理由

香港政府夠回應話唔會答應訴求，仲集會遊行做乜9？

有相信既人亦有唔相信既人
你問個唔相信既人點解會有人相信
咁我未答你因為我唔相信唔代表全部人唔相信，亦唔代表我要由唔相信變成相信

人哋收錢抹黑英國 唔使太認真

已簽

如果英國唔負責任 可唔可以搞 入歐盟

傻的嗎

你地自己開grp搞啦 提呢d大家都唔開心

利申：97後冇bno 但有幫過英國戰線

魚蛋論到呢

係咪港島九龍出世? 係就唔使驚

脱左歐之後 冇咩廉價勞工
5pounds 人手洗車幾撚正

靠輸入返啲港豬 run呢個生意

平權加油

tui

Only British citizens or UK residents have the right to sign

BNO 算唔算 係以上任一?

算

...唔係

你知唔知咩叫魚蛋論啊

提bno平權會令邊個唔開心呀

signed

咪令我呢d冇得攞bno既97後唔開心囉 行得最前係我地但就乜都冇 冇後路又冇前途 但屎就我地食

其實我唔反對你地爭取平權架 我覺得有既更加要爭取 只係俾我地呢d學生見到心情好矛盾同複雜 感覺好帶刺 雖然知你地無意既

英國果邊話會爭取比香港人(包埋冇bno既人）英聯邦國藉
希望成功令你地有埋加澳紐國藉
總之英國戰線對我地香港人有利既我就支持

點解無乜人簽

其實身邊好多行出黎既80後
都有bno
都係話 唔會放棄呢度
你要明白本身手足肯企出黎都唔係自私既人
人既本質黎 唔會因為有後路就唔出
始終大家係因為愛香港先會撐到今日
要信手足齊上齊落先有希望

Hocc都有加藉 佢都行得好前
有後路 其實代表更加可以豁出去

不要說 冇乜人簽
試著說 我簽咗了 你呢

我簽咗啦
你呢？
唔係唔簽呀？

我都簽咗
問樓下

其實依家全港究竟仲有幾多人有資格攞BNO.

行申：岩岩renew

應該都仲有二百萬
我估

咪講撚左唔撚升囉

人地英國奶共奶得勁過藍絲
你地成班到底係到簽乜撚FF乜撚
有時間就著起你副gear出街啦

收左皮仲搞 要幾乞衣先出得出

1 議院傾緊，政府不代表議院，議院過到政府就要跟
2 咪撚喺度嘈，唔撚鐘意可以出番去，著gear同平權一直可以一齊做，有乜撚野衝突，唔好喺度搞搞震

繼續加油啦FF師

無咩事既話我準備埋d gear先
廢時今日你地無野可以好嬲好嬲

唔該唔好搞分化，幾個月前有邊個估到美國眾議院會通過人權及民主法，而家仲準備上埋參議院，照你意思都係FF。但肯做就有可能，乜都有可能發生。

我實在睇唔到著gear同花幾分鐘sign個petition有乜撚野衝突。淨係你花喺屌同路人嘅時間已經足夠你簽撚完再上gear。各條戰一齊打就唔啱？應該收晒所有文宣同國際線淨係上gear？咪搞搞震好冇

冷氣記得較凍d舒服d啦
希望我今晚返到來覆你呢個post
無覆既話你就可以好嬲好嬲啦

痴撚7線，講野完撚完無point，唔知你憑乜話人係喺冷氣房。anyways，如果你係mon post dog，你咁做係唔會令我驚，我亦唔會on9到比你激親即刻去證明我有上gear，你鐘意點講就點講啦呀sir，分化撚，仆街

有時間就縮返入老母個西度啦
咁得閒入黎反人地平權

無人需要證明自己有上gear
邊個會係上gear
邊個係覺得自己有用既冷氣肺師
顯而易見
又有咩需要再講？

我d時間用左係你睇直播個畫面到
今晚冷氣開大d啦

變左鬧交post

Show Blocked User - 梨刀按能九

分化五毛係度浪費大家嘅時間

咁你收聲執gear啦，嘈乜7啫？
又係你屌人搞國際線
又係你話你好忙準備gear唔撚得閒覆
一係你就簽7左個petition然後做自己野
建設性少少ok?
唔好成個小學雞為嗌而嗌
我就真係唔撚得閒再覆你
我就真係為香港好撚忙
我簽完petition仲有好撚多野要做
你鐘意簽就簽，唔簽就撚就
鐘意花時間嗌就隨便
我唔撚得閒再re你
好自為之

五毛嚟 開緊工抹黑緊英國

你講到父母一定有咁，大把中年人已經連特衰護照都無又點會有bno啊

我話大量呀清
我大部份朋友都有，搞得掂我地仔囡都會有。即使無，將來結婚伴侶有，一樣一個救全家。即使唔係一定升到級，升級亦唔一定全部人受惠，有點到好過無，叫做令好多人有多一個選擇

咁少人簽

不要說 少人簽
試著說 我簽咗了 你呢

推爆你

認真問：人地Brexit咁都過到 ，就證明大部分英國人對出面人都唔太喜歡，做咩仲要比個BC你同真英國人平等先

認真問︰大陸都無普選，點解要俾你香港人有普選，咁其實你仲喺度爭取啲咩？

因為港畜同支那豬一樣，骨子裡都係一隻蝗蟲

一國兩制呀ching,支國冇普選關我閪事

佢哋係唔想比歐洲其他窮親戚拖累，但英聯邦除外，因為英聯邦嘅國家畢竟同自己有好深厚嘅歷史關係，其實香港應該要成為英聯邦國家嘅一員，始終跟咗英國成成百年，同埋脫鈎之後英國更加要拉攏其他英聯邦成員去壯大自己嘅聲勢

樓上個問題係由英國佬角度出發
所以我都用返大陸佬角度出發

你爭取係你自由， 不過我想同大家講人地有citizenship 嘅，有交稅，有contribution，香港當年係南京條約先比左英國，依加你又要人岀要養翻你咁我有啲唔理解姐。 你唔可以下下要人比野你，你都要比翻野人ga。

你睇野睇遠啲
如果香港情況再惡劣落去
香港人可能會成為難民
如果英國為BNO平權，淨返落嚟冇BNO嘅可能就會係歐美國家接收
BNO平權後，歐美國家收香港人嘅機會就會大啲

國籍係天賦，邊度出生就係咩國籍，一係就跟父母，你唔會同一個BB講叫佢交稅先俾個國籍佢
寄然97年7月1日香港主權係英國，咁喺呢個日子前出生嘅好自然就係英國人
交稅呢樣係另一樣野，唔一定係citizenship先要，你喺英國工作即使你唔係citizenship都要交稅
掉返轉美國咁講，人地全球徵稅，即使你唔喺美國工作，只要你係citizenship你就要交稅，亦有人因為咁放棄美國籍
而家BNO平權無人話要英國養，無人話要唔交稅
平權後咪同BC一樣，權利義務都一樣囉
你唔好喺度誤導人